export default [
    {
        number:1,
        question: 'Xai-xai é cidade da provincia de...',
        answers: ['Inhambane', 'Gaza', 'Cabo Delgado', 'Niassa'],
        correct: 2
    },
    {
        number:2,
        question: 'Presidente Samora Moises Machel nasceu na provincia de...',
        answers: ['Inhambane', 'Sofala', 'Gaza', 'Nampula'],
        correct: 3
    },
    {
        number:3,
        question: 'Qual foi o cargo de Mario Sebastiao Mabote no primeiro governo pos Indepencia',
        answers: ['Ministro Da Defesa', 'Ministro do iterior', 'Vice-Ministro da Defesa', 'Vice-Ministro do interior'],
        correct: 3
    },
    {
        number:4,
        question: 'Vasco da Gama entrou em Moçambique a partir ..',
        answers: ['De Inhambane', 'Ilha De Moçambique', 'Da Beira', 'Nacala Porto'],
        correct: 2
    },
    {
        number:5,
        question: 'Quem foi o primeiro navegador Portugues a chegar a Moçambique',
        answers: ['Vasco da Gama', 'Luis Camoes', 'Pedro Alvares Cabral', 'Cristovao Colombo'],
        correct: 1
    },
    {
        number:6,
        question: 'Quem é o actual Presidente da Russia',
        answers: ['Jair Bolsonaro', 'Kim Jong-Un', 'Vladimir Putin', 'Gabriel Timba'],
        correct: 3
    },
    {
        number:7,
        question: '"Lagrimas Nas Ondas Di Mar" é um filme realizado por ...',
        answers: ['Sol de Carvalho', 'Mickey Fonseca', 'Julio da Silva', 'Mascarenhas Gotine'],
        correct: 3
    },
    {
        number:8,
        question: 'Que País venceu o campeonato Africano das Nacoes em 2019',
        answers: ['Argélia', 'Tunisia', 'Nigéria', 'Sinegal'],
        correct: 1
    },
    {
        number:9,
        question: 'Lisboa é capital de que pais?',
        answers: ['Portugal', 'Alemanha', 'Espanha', 'Franca'],
        correct: 4
    },
    {
        number:10,
        question: 'Mafambisse é um Posto Adinistrativo localizado no distrito de ',
        answers: ['Dondo', 'Nhamatanda', 'Marromeu', 'Marringue'],
        correct: 1
    },
    {
        number:11,
        question: 'Machipanda é um posto Adinistrativo localizado no distrito de...',
        answers: ['Sussundenga', 'Manica', 'Gondola', 'Vanduzi'],
        correct: 2
    },
    {
        number:12,
        question: 'Quem foi o primeiro ministro do trabalho de Moçambique independente?',
        answers: ['Armando Panguane', 'Jossias Mupandza', 'Jose Oscar Monteiro', 'Mariano Matsinhe'],
        correct: 4
    },
    {
        number:13,
        question: '"O Último voo do Flamingo" é um filme realizado por..',
        answers: ['Mia Couto', 'Pipas Forjaz', 'Joao Ribeiro', 'Lucinio Azevedo'],
        correct: 3
    },
    {
        number:14,
        question: '"O Grande Bazar" é um filme realizado por..',
        answers: ['Folege Ricardo', 'Lucinio Azevedo', 'Jose Cardoso', 'ISabel Noronha'],
        correct: 2
    },
    {
        number:15,
        question: 'Dia 7 de setembro celebra-se ...',
        answers: ['Acordos gerais de paz', 'Forcas de defesa de mocambique', 'Acordos de lusaka', 'Dia dos herois mocambicanos'],
        correct: 3
    },
    {
        number:16,
        question: '25 de junho, em mocambique celebra-se =...',
        answers: ['Dia da crianca', 'Dia da independencia nacional', 'Dia dos herois mocambicanos', 'Dia da FDM'],
        correct: 2
    },
    {
        number:17,
        question: 'Quem foi o primeiro Ministro da saude de Moçambique Independente?',
        answers: ['Helder Martins', 'Aida Libombo', 'Mónica Macamo', 'Ivo Garrido'],
        correct: 1
    },
    {
        number:18,
        question: 'Songo localiza-se na provinvicia de ...',
        answers: ['Maputo', 'Inhambane', 'Gaza', 'Tete'],
        correct: 4
    },
    {
        number:19,
        question: 'Sobre que parte do corpo humano incide o trabalho do Otorrinolaringologista',
        answers: ['Cabeça', 'Barriga', 'Coração', 'Osssos'],
        correct: 1
    }
    
]
